NKLA 係唔係應該買 put?

GM單嘢好似禍咗
利申 : option 新手

直接沽爆佢

Source?

Nikola shares fall after CEO fails to reassure investors GM won’t pull out of $2 billion deal
“Both of those things are interesting to us,” he said regarding GM’s technologies. “We continue to talk to them about those things.” If a deal isn’t finalized by Dec. 3, either side can walkaway.

買幾遠到期日咩價?

你咁多錢就玩short side la

Short put nio